{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023179",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129165440/suwon-no1-suwon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699123743055&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007795&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228069014&selectedRatePlan=260386712&expediaPropertyId=66505170&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 No.1 넘버원"
    },
    "text": "水原No.1ナンバーワン (수원 No.1 넘버원)\n水原No.1ナンバーワンは広橋湖公園から約3.7km離れており、ここでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用できます。 この宿泊施設は水原市庁駅まで徒歩約6分の距離にあり、公共交通機関を便利に利用できます。ホテルサイズ : 41個の客室 , チェックイン開始時間:22:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンはどこにありますか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンは広橋湖公園から約3.7km離れています。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンでは何が利用できますか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンでは無料でWiFiとセルフ駐車を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンは公共交通機関にアクセスしやすいですか？",
            "answer": "はい、水原No.1ナンバーワンは水原市庁駅から徒歩約6分の距離にあり、公共交通機関を利用することが便利です。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンの客室数は何室ですか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンには41個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンのチェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンのチェックインに必要なものはありますか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "水原No.1ナンバーワンではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、水原No.1ナンバーワンでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、水原No.1ナンバーワンには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "水原No.1ナンバーワンでは喫煙することはできますか？",
            "answer": "はい、水原No.1ナンバーワンでは指定の喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 547
    }
}